［突發］lunch哥開通微博，正式開闢中國戰線！

個emoji黃到

原本都就黎唔記得條弱智仔⋯⋯

Don't make a fool famous

條白卡狗直頭同大奶狗
一齊唱開闊天空
屌 兩條弱智仔當自己大明星吖？

頂唔撚緊 柒到毛管棟
10秒就close咗

時事台吹捧

由佢啦，完。

人地想玩到公安敲門查水表吖

隻白卡仔冇討論價值

通處黑歴史系列

佢真係任重道遠 都係手足嚟大家唔好鬧佢好嗎

唔好成日bin cc tai手足屍啦😭``

Cctoy手足力捧

cls
我都曾經以為佢係手足，原來真係白卡佬

此post已完

把聲，聽到真係打咗一下冷震

兄弟爬山！

呢條友真係

😭😭😭

偽手足駁上位日久見人心，鞭我屍都咁話

lunch 把聲tune過定真係咁

拎白卡就唔可以係手足？你係咪歧視

條弱智仔一開始就係為咗博出名

attention seeker

佢冇變過邊嘅係你哋，不入虎穴焉得虎子犧牲好大的

黃絲版Matt Leung

人地咁堅持 你地做唔做到啊？

22歲仔想飛黃騰達
#391580
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。
白卡仔

到底發生左咩事

佢唔係走太前
係行錯路

真一開頭見幾堅持 越睇越唔對路。但見佢ig仲幾千followers 懷疑買返黎

堅定流架

屌cls 柒到
個聲震晒啲咬字又唔知想點

屌真係垃圾黎

好少咁大個人先攞

堅 不過後來佢Del咗post

黃到仆街.....幅圖

佢啲口音

Cctoy/hocc行得太前

Cctoy親生仔嚟

走火入魔，佢應該有精神病/人格障礙之類

冇人想知，亦都冇人想屌，由佢沉啦，謝謝🙏🏻

有咩禁出奇？
個個都好似四寶飯巴打咁當佢係手足
之前屌lunch 狗有問題既就被打做5毛 pr

諗起當初班人捧佢真係笑死

利申：DAY1 已經覺條友係ON9白卡仔

屌你老母 白卡gor

同一條腸
手足

支持Man哥把lunch仔由黄變籃👍👍👍

已經唔係黃轉藍咁簡單
直頭變埋紅

屌又貼呢條友做乜鳩

仲有幾萬人follow緊佢個page
走啦好嘛
唔好再比attention個弱智仔啦

勇武lunch gor

畫家都係白卡，都無玩爛個運動
但哩條友真係玩爛場運動，正仆街

大家點解要狙擊lunch哥

佢真心勁
黃果陣就黃到盡
藍果陣又藍到黑

小心通街都係處話你係五毛

當時好多話人佢手足兄弟爬山勿屌架喎

自帶auto tune

今日突然諗起佢 喺到諗佢死咗呀？
最近無人提起佢
點知。。。。

好柒

條友之前癡撚到係google, 甚至係wiki上面copy圖, 然後出post話自己去邊度邊度
根本係精神有問題嘅投機attention seeker

我之前仲有啲心理不平衡 一方面覺得係弱智仔 一方面又覺得佢始終係手足 唔想笑佢 好彩佢而家正式變藍 可以正式笑佢弱智仔

有種堅持叫

屌你仲浪費10秒？
1秒都唔撚想俾

有一種堅持叫david

召喚首席擁躉通街都係處反擊樓豬

Wfc

撚廚

幾時死

一向都覺得佢係博出位
如果以前喺度屌佢嘅話
應該俾人標籤做五毛

一模一樣

垃圾

條弱智仔搏出位到咁嘅地步

睇返初時啲Post，好多連登仔支持隻白卡仔，嗰啲認證post都仲係到

same
把聲咩事

當年同佢一齊讀蘋果報嘅黃絲
搵窿捐未？

其實有咩問題 當時大家同一方向 唔通天琦出黎入共產黨 我地全部兄弟要自盡？

搵梁天琦同佢比

幾時有黃到盡
拎住份蘋果周街走就係黃就係抗爭

雷霆戰虎

唔講政治，大波文唱得幾好聽

我地波台第一日就反佢啦，邊個真白卡我地一眼就睇得出

有咩問題 咪又係人一個 只要係同行者 我一樣respect.

屌你老母，唔好咁樣侮辱麗英啦

就係樓主依啲on9仔係咁幫佢免費宣傳先會做埋啲傻鳩嘢

麗英靚好多

啲高音算幾準

Lunch把聲震下震下咁唱

白卡仔屌你老尾

真係好撚想捉番以前幫白卡仔護航班柒頭出黎逐個鞭

Cctoy又贏

唱今天我
仲唔係手足

大波man唱海闊天空
大波man變黃了

午餐狗把閪聲

gay巴風水救港都大把人話各自爬山嫁成班風水撚係度捧神

兄弟爬山，手足咪算囉，勿分化😅

冇人想知

叫人做雞係同行
祭壇玩可樂又同行
比j相性騷擾人又同行
gphone入冊佢笑笑都係同行

又係佢

dun make stupid people....

貼麗英做乜撚 有精神病 去睇醫生plz

淨係想知條撚樣幾撚時死

你個名

我差少少就可以忘記到佢㗎啦

.

好聽過個白卡仔十萬倍
啲高音算幾有力幾實
拍子就...

白卡佬

波台撐虫太始終如一

呢條tb不嬲柒開

一夫當關

不嬲覺得佢講嘢尷尷尬尬鳩鳩地...

盲撐佢嗰啲傻閪真係要逐隻逐隻攞返出嚟bin最記得有條傻閪係度話 咩佢得一個人做到呢啲成就 你地得咩？咁都要批鬥佢你地都痴線 類似咁嘅說話結果？依家笑撚死

撚狗大師
撚鳩班左膠 hocc 同撐佢班友

有效期至：永久

有時真心佩服你地波台 雖然有啲部份波台嘅成日玩膠係幾討厭不過近呢幾單嘢真係好少見你地炒車好多人立場行先一見波台就起勢咁屌明明波台同cctai兩邊都有高質同弱智

同問好難頂

尋人

傻啦你BIN返仲可以屌你話係五毛晒時間落井下石特登分化根本佢地一大堆萬能KEY立於不敗之地

唔好搞麗英

cctoy之前成日吹奏佢。

可惜佢唔係入共狗政府之後先拎
唔係既話佢已經算係痴線佬之中既大嬴家

其實一開始點解會定義佢係支持我地呢邊

屌 條弱智唱緊乜

其實有咩好鞭，佢以前的確冇問題咪撐囉，難道你哋有預知能力，而家嚟懶醒覺得眾人皆醉，不如話自己對時事毫不關心
他日如果杜汶澤轉藍係咪又要鞭呀！

比喻啫，呢個世界冇人有預知能力某某會變成點

唔好舉美國旗
撐lunch dog

立場

能廚哥勁大膽

三隻三毛狗

有晒前科仲盲撐得落

突然覺得麗英靚左好多....

lunch哥似係一路打丁一路唱
個身震L哂

越後越精彩睇10秒會走寶
2:30開始

咩前科

前年十一月已經喺前線搞搞震

who?

白卡仔把雞聲

唉 好好一個白卡仔，做咩要走Y路

手足

cctoy有邊次唔炒車

有種david叫堅持

佢個人本身就震震下

直程見到個封面就唔會想㩒入去

麗英好正

有冇留言睇下？

屌佢老尾 佢係啲咁嘅人

當日屌lunch哥=五毛

呢啲浪漫化語句真係

玩可樂果陣已經佢有問題係一開頭見佢成日自己一個出嚟舉牌 以為咁有心點估到佢係刷存在感anw don’t want to make stupid ppl famous

反滲透

藍屍做乜野都柒撚過人

你班連登狗專攬埋啲垃圾
當日屌柒佢就喺度屈毛

Hocc：哈，又轉呔

時事台一手捧出嚟

梳

屍屍胎真係唔柒唔捧，一捧即柒

萬試萬靈

會唔會出黎道歉

起碼佢用an 機

仲有Gloria Cho 幫佢先好笑
2 個都傻傻地

有種柒tb叫HOCC

依d賤種擺明屈毛狗

捉返晒依班人渣出嚟先啦
你先除內賊

之前仲俾cctoy吹奏

人地好撚有勇氣好堅持日日出去做5 1 手勢架
同D所謂淺黃和理非食黃店比梗係有勇氣啦
日日做5 1 手勢中共港共一定好撚驚

原神撚真係好垃圾
連上司俾嘅job都做唔掂

澳門狗咪又係差唔多
呢個post真係特別多尻人 撐中共 玩原神 乜都齊哂

上年有人屌佢搞女手足果下已經企開哂啦
按照波台狗講法，梁振英簡直係民族英雄 定係89年已經睇通左689 扮黄屌64

波台狗吹棒

差得遠
邊有咁多白卡手捉呀